有冇人同我一樣已經原諒咗Lebron?

搵食啫
淨係靠nba份糧扣埋稅其實真係冇乜幾多
去中國搵下外快都情有可原

見佢咁落力帶領kobe留俾佢隊波，唔反了

冇

大把猢狗吹奏緊吾皇

我宣布連登已經原諒lbj

mvp mvp